可唔可以二部iphone trade in 一部iPhone 11?

我有一部Max 同 6s 想係Apple trade 晒去再換一部 iPhone 11 禁樣得唔得

搭單一問IPHONE X 256GB 有冇人知個二手市場值幾多

拎6s去trade xs max網上賣好過啦
apple store xs max個價賤到

可以換做gift card，之後咪用gift card買，不過一機trade in買一機個價靚過gift card

btw 一次只可trade一部

係apple trade真係食水深

max 換11 抵咩

個mon 烈左 trade 唔trade 到

要睇佢部野出你值幾多錢😂 但我估應該trade到嘅但扣好多

睇官網

求神拜佛 trade 到$500

我想買8 仔

你果部咩黎？ 不如你放上網賣再換8仔啦 肯定多過去蘋果trade

7 仔

7 仔

如果無穿無爛，正常放幾多

上fb marketplace 同Carousell睇下 我見7仔128 gb都有～1500 但你唔急著去換走部7換錢嘅話就比d耐性等下 賣平少少都應該有人要 總好過去apple trade

好，唔該巴打

問過藍精靈 iPhone trade in係要現場檢查完部機

佢再即刻俾個discount價你出新手機

只限一換一 手機先係咁 換唔到gift card

所以網上一早pre order俾左錢果啲係做唔到trade in

iPad MacBook 果啲就無呢個限制 可以換gift card

見好多人誤會左

出面放起碼都15-16xx

舊iPhone 可唔可以換apple watch

據我所知就唔得
因為如果你想用gift card減錢買Apple watch
只可以trade番Apple watch iPad macbook之類既產品

手機係只能換手機 強制要你換另一部

[投票post]應付藍屍聚集嘅方法

我爆左mon

有人 offer $900

算唔算多。

我128gb

睇下先 係我嘅話我會最低$1100放

銀 128 用apple care 換過部新

1400過份？

4500到5000(?)